[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (67) #FLAϟH 銀牙妖精崔秉燦

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

/ LIHKG . August Way /

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

亨俊留名

LM!

lm

好好！

偉太留名

你日日射擊仔仔

留名

chacha bb

得意！！

好得意

LM正評呢個po

我係頂布丁狗帽

唔想佢大個

霧子好波！ 色狗趁地淋pls

睇咗請給一頓飯未

離長大仲有啲時間

咁你？

有誤會.....

想佢永遠都係個B

車車好得意！
托頭黨有新propic用

疾總！！！！點解咁快又爆咗個po
配合返title帶餅餅lm先

小清新擔當想申請加入清泉組ok？

嘩考古？

米扮

喊喊個樣勁驚

唔係小妹嚟 請尊重🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

你嚇親喊仔囉

咁都可以燒埋我嗰疊....

佢啲手指長過曜B

BINC大C

有仇.....？

有冇人法國牙碩好enjoy Encore stage
成日好似唱K咁狂唱 勁得意

又想表達啲咩

笑返

啲人成日笑曜B肥短手指

album啲相真係好靚

我都覺幾高汁

#5YearsWithSeungyoun

你兩個咁sweet對望做咩

痴線？ 我清新派

高汁

唔準你話曜B老

依家去睇返先

今個po咁早要我出動呢張

ho lun cute

仆街車車好正

新post留個靚名

好可愛！！！！！！！！

車車真係好正想買多條車車，有冇介紹

牙波咁sickball🤙🏿

今日套衫個個都好正

每日都要睇Seung Woo 熱舞

姜巴又要洗錢 大家快啲燒佢

其實我覺得韓哥跳舞好好睇！！！！！

係
U got it 真係名場面超正

仲未睇 覆埋呢句去睇先

這些機會…

Like always同flash我都成日望佢！！！

BOLD姐

我Flash他的紋身

thx姜巴

咦我爆過佢轉pick邊個咩

PHENOMENAL呢排日日放j圖

花花

Cls呢張真係好高汁

大個仔咗好多

我story個對比真係
痴線好似養仔

笑左

救命

好詭異

花花sick ball

Believer嗰陣已經覺得佢一直長大緊

嘩得意到！！

啱呀 越嚟越大個仔

羅蘭姐

躝啦

亨俊b我點樣撐你呀

係咪想我棒打色情狗？

大佬呀.... 死頂都頂埋先啦

屌多左咁多張相嘅

補返張棒打色狗preview

米屈

naver條link！

尚

亨俊巴唔係呢啲咁嘅人！呢個po最純潔就係呢個boy！！

打手味重

我十卜阮小強！

唔敢save咁多 驚FBI check我電話

小強你醒啊

地點：阮小強屋企

笑到傻

小強

笑咗

屌你 搞到我望一望後面

好可愛

俾個簽名收買咗

H...e....l.......£%#<**&@!!!!

請勿分化手足

咁樣係咩2c =.= .....

琴仔簽名太珍貴

根據現場留低嘅線索
我相信有人控制緊小強絲 強迫佢打一啲非事實嘅說話

係咪有咩誤會

LM

呢張好高汁！！！！！！！！！！！

我地要救小強絲

冇誤會
呢位熱心市民做咩咁快衝出嚟

幾時改名

✊🏻💘

救救小強佢被人捉左

我渴望滅罪嘅血喺我體內流動

小強你堅持住 我地好快去救你

比我繼續做偉太/碩太啦

今日要睇牙嘈直拍賀下佢

大家有冇異議

無錯！！！！仲有之前嘅直拍！

屌你笑死我

牙嫂

我bbg真係大個仔 唔捨得

連登有愛

小強！

無事牙 我無亂講野牙

冇

等我tag返偉太最有力候選人出嚟定奪 @烏煎

痴線 今日韓哥狀態fit到爆炸
個造型又正又冇痴到紋身
J死我

搣走張核突貼紙真係明智

我真係click左落去

好正今日造型真心好正啊！！！

好慘 加油呀希望你可以快啲正名返

當我冇到？

你真可愛

唔痴紋身貼成件事真心正好多

我都唔明點解有時要痴有時唔使

哇我終於追完63了上嚟同大家報個到又潛水追64了

你好唔好意思出嚟...

勝宇呀 點解咁正
我擔心我有朝一日都會變左個色情狗

我都覺得係最明智之舉

你追完64 我哋應該68了

偉太我好有自信好冇

放心 色情韓哥好正常 大家都明嘅

應該好快嘅！係禾熙圖post

牙模真係巧橙

我無追到
係有時返入去搵圖

我唔贊同 企硬！色情衰硬！

你個星船黑仲好2c出聲？

Harness真係

米屈=.= 我星船打手

咁又唔會嘅不過好掛住bad debts

由 宋亨俊會然 講出黎特別無說服力

有仇？

會企唔定

咸左

想拉人入會?

敬請注意 以上言論不代表我本人之立場 謝謝

此地無銀三百兩

要請cody食飯

沖完涼慢慢睇晒啲仔嘅直拍先

奸巴辛苦晒

咪就係

亨俊b 見好就收喇

佢唔會追得完

我無入過色情會

再send

成日想用禾曜lm又想留返啲圖生日po

不如睇熱門回覆算喇

可以重覆架嘛～

好掛住佢嘅笑話

下？？？？？！
我去左睇個孫表演就420個comments?!
痴線？？？

每日都有新圖 ok啦

潔潔好慘

唔想重覆咁多嘛
不過都肯定有堆之前po過嘅圖

個紋身加哂分

係囉！！！！！點會有post完嘅一日

口水佬s

咁我覺得生日嘛
禾曹我都15年開始post

口水佬sssssssss

你唔係？

姜巴你引人bin c喎

沒大家咁勁

你自己都係！！

我同亨俊b一樣 向色情說不 呢個po係我地嘅家 要好好維護佢

Bad debts～
登登登登登登登登～登登登登登登登～

大得好快

我真係清純㗎 以前嘅嘢可摸耳當粉筆字抹咗佢

有異議

保護呢個家園

掛住奸奸

法國你都幾sick ball....🤔

我get咗具正模同款Gshock喎
嗌我具生

都係個句 我先係強力後補

唔知點解自動load左肥媽句打爛依個家園

我都係亨俊巴fans

係咪抹緊嘅動作

雨神同行！

呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！！！

咁molamola 我尊重準偉太嘅意願

sick ball

佢地表示星船大哥唔係黑人細路

多謝賞識 我地仲可以全力支持巴打cp

呀

hoball

但你有份狙擊小妹...

死黑警

你問下其他巴絲先得 得我撐住..好攰... 你又唔爭氣 咁多痛腳

因為我唔係盲粉

我行街

笑死 個腦秒播 呀～～～～～

有聲

又唔做野～～～

大家唔俾機會更生人士 開始對呢個社會感到心淡....
唯有喺到送俾大家 — 《心淡》。

想不起 怎麼會病到不分好歹
連受苦都甜美
我每日捱著 不睬不理
但卻捱不死 又去癡纏你
難道終此一生
都要這麼 不可爭一口氣

＊很謙卑 只不過是我太過愛你
連自尊都忘記
跌到極麻木 只好相信
又再爬得起 就會有轉機
若我不懂憎你 如何離別你
亦怕不會飛＊

＃由這一分鐘開始計起 春風秋雨間
限我對你以半年時間 慢慢的心淡
付清 賬單
平靜的對你熱度退減

一天一點傷心過 這一百數十晚
大概也夠我 送我來回地獄又折返人間
春天分手 秋天會習慣
苦沖開了便淡＃

REPEAT＊(＃)

(說甚麼再平反)
只怕被迫一起更礙眼
(往後這半年間)
只愛自己 雖說不太習慣
畢竟有限 就當 過關

REPEAT(＃)

可唔可以聽你唱出嚟
我係你歌迷

以為自己dj?
要求點播괜찮아요

等我即刻去攬攬亨俊同杓杓保護佢哋先

支持亨俊巴

？你應承過我唔再打東杓主意

好得意！！！！

好強烈嘅控訴

gchi

好得意呀

吓咁都記得=.=

我嚟保護杓杓好冇？

我都記得。。。。

喂話口未完 我對你好失望 各位巴絲我醒喇

OKOK 亨俊交返俾我

喂大佬攬攬咋喎

韓哥又認證咗

歡迎真 小強絲返黎

小強你終於返嚟

佢想偷雞

好 super

好窩心！！！！！！

無錯

我都記得

霧子手足✊🏻✊🏻💘

呢鋪我撐你 !

邕巴♥️♥️♥️♥️♥️

宋杓同盟✊🏻💘

嗯......
但係我將杓杓交咗俾霧子 你同佢deal吓

你終於返黎喇

ong巴唔好再越踩越深 你望下後面 好多巴絲都等緊你回頭嫁...

我法國韓哥著粉紅色都好好睇

好正！！！銀牙！！！

限速連圖都load唔到 芝麻絲用緊邊個台

因為係靚仔
諗起陳冠希同啊伯

亨俊巴小氣簿
1. 酒釀小丸子
2. 姜東昊
3. 光之少女唔記得咩絲
4. 一個唔小心
5. 三文魚手卷

（排名不分先後）

光之少女唔記得咩絲 好賤 你會落地獄

亨俊巴小氣要扣分

唔記得咩絲

咩事？？？？

啱呀

五個頭號狙擊手

哼

牙晶高大到傻

大佬你唔好咁癲啦 唔記得咩絲真係笑死我呀屌

我個名咩事

亨俊真係無玩過LOL咩

保護未成年有錯咩

居然有我份??我咁善良

高大靚仔

唔準講粗口

係我就唔忍佢啦美少女絲

亨俊B 真係好正

有玩過一兩鋪.... 但係俾人屈機
呢啲驚唔啱我玩

順毛喊喊

討伐色情dog
人人有責

韓哥真係著咩都好睇

盲粉出沒注意

agger 我表白唔小心絲

好榮幸上榜

說好的聯盟呢

枉我仲1pick佢 咁嘅fan service 真係傷我心
有無人一齊脫飯？

握個手先

[]

美少女絲

她好似想屌9小妹

我有冇睇錯⋯⋯
31頁？？？？？？？？？

喊仔呢張好似講緊大家好

又小妹性別認知障礙?

我都係玩咗一陣，已經唔鍾意
我份人鍾意玩數獨

3HK 最新驚爆抵玩月費優惠詳情🔥🔥🚀🚀
私人優惠資訊請whatsapp：61404059
限時優惠whatsapp查詢再減價
以上優惠不能公開價格，因都比門市街檔平！

好消息🚨🚨🚨
現時4.5G網絡速度已經升級至高達1.1Gbps！！！👍🏻👍🏻

1️⃣（原價$146）全程無憂數據不限速任用！！
2️⃣2人共享4G （原價$156） 10GB 全包💥
3️⃣最新4.5G無憂數據低至 !!!!👀$1xx
4️⃣最新4G 21M優惠月費 $96 5GB 實收！
5️⃣4G中港澳全速三地月費低至$98🔥
whastapp傳送門👇🏻👇🏻
✌🏻
🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟
最新限時獨家offer 🔥🔥
（優惠隨時停）
💥4G真無限 21mbps
全程不受fup限制，任用唔限速
限時全包豁免隧道費(原價$146)
Whatsapp諮詢 包你有驚喜
額外送1gb中港澳數據

‼️‼️4.5G 全速真無限 1100mbps
全包豁免行政隧道費用(原價$228）
全程不受fup限制，任用唔限速
Whatsapp諮詢 包你有驚喜
額外送1gb中港澳數據

🍺4G限速無限 21Mbps (更抵優惠請聯繫報價)
4G制式(21Mbps)無限上網頭5GB Data速度21m, 之後限速不低於128kbps‼️
Whatsapp諮詢 包你有驚喜
🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟
最新月費優惠聯絡Whatsapp 61404059
點擊以下Link 可隨時隨地聯絡我🤪✌🏻
👇🏻👇🏻whastapp傳送門👇🏻👇🏻
✌🏻
🔥🔥或Telegram:Threehkbest
TG:
特設見面簽約 港，九，新界 方便你簽收

指定優惠贈送$50月費回贈及每個月1gb🎃🎃
🎃🎃cmhk/hkbn/sun mobile客戶獨享 送完即止🎃🎃

企業員工plan(需要提供員工證或個人卡片)
✅本地通話無限 4.5G速度
1⃣98 4.5g網絡 1100Mbps速度 6gb後不低於128k
2⃣$118 4.5g網絡 1100Mbps速度 8gb香港數據
3⃣$118 4.5g網絡 1100Mbps速度 6gb香港數據+1gb中港澳數據
4⃣$178 4.5g網絡 1100Mbps速度 9GB香港數據+3gb中港澳數據
5️⃣$248 4.5G網絡 1100Mbps速度 15gb香港數據+3gb中港澳數據

🙌🏻 最新4.5G大專生優惠💥💥💥
$98 6Gb 全速
$128 9Gb 全速
$168 全速無限
👍🏻💥28間指定院校學生優惠
👍🏻無論校園學生或者係校園職工教師都可參與

🔥💰福袋3 家庭月費💥
Family Plan 4G 21Mbps
$138 10GB 4G 2SIM
$207 15gb 4G 3SIM

全速4.5G網絡 1100Mbps🚀🚀
$198 8gb 4.5G 1100Mbps 2SIM
$288 15gb 4.5G 1100Mbps 3SIM
$318 15gb 4.5G 1100Mbps 4SIM
348。15gb 4.5G 1100mbps 5sim
中港澳家庭plan (3sim)
$438 6gb本地+6gb中港澳數據
$558 10gb本地+10gb中港澳數據

超抵送手提電話優惠【Alcatel 5V Offer】
✅$158 4g 21mbps 任用數據王
✅信用卡自動轉賬免預繳
*****************************************
好嘅優惠肯定要轉發俾朋友仔

❤💜💙💜💙💙💜💙💜💙💙💜💙💙💙

💕最貼心💕最專業😊包你用得放心又開心😊

🙇‍♂️以上只做新登記或轉台

更多轉台大中小內部企業員工優惠、出機優惠、家庭月費，應有盡有。如各位朋友仔有興趣既可Whatsapp同Telegram我，更多神秘禮品等緊你！優惠多多，如有興趣嘅朋友仔 快D來搵我喇！🎁

冇呀 呢到好多口水佬

我好善良 唔會

你睇錯了 係32頁

追到邊

疾總

身形好

你唔洗驗眼

真係正嘛！

原來亨俊巴係3 sales

又唔讀書

你係..3既員工宋亨俊....?

小妹

無啊 bad pip

睇嚟丸子絲都有返啲人生閱歷

你真係白卡佬

亨俊b

我以前會上堂偷玩！

邕巴真好

點解收到咁多noti發生咩事
btw我終於火箭式追完64依家向65邁進
好快可以同大家見面唔洗再神交

植入式廣告

係你背叛在先

Tmi

見佢哋開緊電訊台

我冇呀會長
俾我加入返 我知錯㗎喇

科學巴無錯 上po有人打錯左 訓變左做腳

65應該好快追完！

我驚

我會剪scmp入面個啲黎玩

係wo你未開過post

手足✊🏻✊🏻✊🏻

我都會上英文堂成日玩

我都係！ 佢啲5星難到疾總

呢下好正

我唔識玩數獨...

Respect

飯飯c位出道

好懷念

弓囍晒霧子絲

恭喜你呀

唔洗恭喜啦
反正都想起個標題講杓杓

開住先

你不如換下第二個網整

好懷舊

我真係恭喜你呀~

共你相識三千天 我沒名無姓

好懷念呀真係

慶幸也與你逛過 那一段旅程

手足💘

我初中好鐘意stephy
見過佢真人